想搵一首英文歌

之前行過一間鋪 聽到首英文歌好鐘意 係女聲唱 剩係記得有幾句係only xxxxx only xxxxx
有無人知係乜歌

Only d乜
你真膠定假膠

Mi Mi Mi?

就係唔記得係乜

who can talk me shit yeah
I want fuck a bitch yeah